覺唔覺今時今日"獅子山精神"呢個terms仲難聽過粗口

係今時今日仲會講"獅子山精神"嘅得三種人，就係廢老、共狗，同埋奴隸主

人地白人就講緊work life balance
港豬就自稱獅子山精神 仲要拎樣野黎打j

港豬以身為奴隸自豪